林鄭只係橡皮圖章, 請將訴求對準中共中央

現時林鄭只係中共放係香港嘅橡皮圖章, 完全話唔到事, 上邊話點就點

香港人不如試下將聲音直去中共?

建議香港人強調真一國兩制 真港人治港 真高度自治下 同呀爺隻抽

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

阻你一陣

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

多謝幫推

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

大家點睇?

所以要對準中聯辦
唔通直接去北京

有冇人搵到方法可以同上邊對話?

同支共講野唔係咁講嫁

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。

出自《無聲的中國》一九二七年

建議大家諗下:

香港人強調真一國兩制 真港人治港 真高度自治下 同呀爺隻抽

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關